[求救] 電腦睡眠之後就藍MON

是咁的,我用WIN10,
岩先電腦開住一排之後自動睡眠,跟住開番果陣就LAG左起平時登出有圖果個位幾秒,之後就藍MON要重開機,彈左句UNEXPECT_STORE-EXCEPTION

之後開番之後我又試左次手動睡眠 今次係黑MON幾秒又彈藍MON重啟,
然後話咩CRITICAL_PROCESS_DIED

想問下高手巴打們知唔知出左咩問題?

硬件有事，試下換左條ram

除左RAM仲有冇其他野有問題?
暫時未有RAM可以換黎試下

正常。win10 好多都唔可以sleep.只可以set關mon.

算吧啦， 我個ＷＩＮ １０ 日日都藍，已放棄了

WIN10有冇得關左個混合式睡眠?
如果有可以試下

同我之前部機情況好似, 一訓就唔識醒
換左隻ssd之後就冇事了

我有教左去永不sleep呀，原來好多都咁。。。

樓主比佢訓多陣啦

如果條ram真係冇事，你換曬其他野都係唔得架啦